依家喺cafe, 點解啲人可以咁認真

香港人實在太恐怖
明明係星期日都可以咁認真
寫文or溫書

係咪有咩期末考or sth
我老啦

關你撚事

影響我睇Netflix

我係咪廢老

下 大把人assignment week
仲有半年又dse 好出奇咩
btw Netflix 有咩片推介
最近又join返

Suits 超好睇
House of cards好似就來return